今晚我宮場波先系大戰喎==

只要戰和 降班三隊已沒有懸念

系